誇世代 (15)

無分手

之前就咁同6永拍施收左線咪好地地
而家咁真係破壞左個角色

Ocean勁似靚仔版梁振英

Ocean

agger

俾肛交敏咁騎法，謝生一定扯到行一行

50集無野寫係要寫番3角戀拉長佢
明明成套野個節奏好快 無拖泥帶水
而家又玩番一貫套路

仲要咁突然 無鋪排

walking 實扯晒旗啦

10A失戀了

下 咁都得

屌太子爺

ocean

個條仔都仆街黎

臭閪
男既都唔抵幫

會唔會咁樣放女朋友飛機呀屌

Anja 正仆街

屌 10a點算

搵阿泰因為佢有錢咋

西女人anjay 屌你老母

唔係諗住10A與狗下麻

ocean好靚仔
好想比佢插

Ocean 都係仆街

做咩冇啦啦換妻

佳佳

咪係 都唔知佢地搞乜 個個唔鍾意人又同人一齊

Ocean都係樣貌協會

狗公

偽毒可恥

坤狗一定特登

屌

對腳

有D色情

塞入口

條仔同安安都咁撚賤

擺明係委屈啦

可以開場賣到飛

唔係男人都係咁嫁咩

坤狗死撚開啦仆街

好想比佢騎

無撚端端寫成咁

比返10A同OCEAN我
我要殺撚左個編劇佢

偽毒真人演出

10a 人獸交

最後一定狗坤10A anjay ocean
狗坤做返有錢仔塞住安德尊兩公婆把口

啜飲管

咁我要眼鏡10A啦 anjay

屌，ocean同anjay食屎啦狗男女 坤哥起碼行得正企得正無做鬼鼠野先啦！

約左條女睇戲開場
會丢低女去陪第個

其實兩個都係仔啫
只係一個正室 一個野仔
一家食哂2個仔

本身條仔鐘意安安在先

做返自己

為左拖長黎做....夾硬拆散Ocean 同10a

bobby係咪想做benz個仔

坤狗

會唔會有場坤狗比人打

可唔可以cut 晒坤狗d戲份佢呀，好撚乞人憎呀屌你老母

Ocean正仆街 平時扮到人畜無害咁嘅款

真人同現實一樣咁黑人憎

編劇真係為寫而寫
寫到啲感情線亂到九彩

想睇

食到真係紅 咁好戲

即係10a係水泡

唔講唔記得宋仲基番左黎都冇同mike互動過下

狗坤個種冇禮貌 懷疑戲內戲外都係咁

689同坤狗都係

helen姐 ？

本尊要心姐

Anjay同ocean乞人憎啲囉

廢石幾型

之前坤狗仲話自己少戲份
邊撚到少戲份呀

食飯敲碗好無禮貌

呢啲先係player

做返自己 即刻好戲左

真人同現實有咩分別

得689後面個妹仔

髮型影響好大

可唔可以cap陳華鑫

咁叻游水,要咩水泡

無靈魂交換既話只係死敵

食餐飯都好似小組討論咁

都唔容易
話哂咁多前輩

成個韓仔咁撚樣

臉型

係道迫人發言

擴張句子

之後一直都有戲份

本尊

收音

唔知點解諗起換面

唔容易冇禮貌

謝生戀愛了

叫春

近親

發姣

Walking又拜狐仙？

雷雨

張生好可愛

想騎肛交敏

男版出水樣

又救阿媽

睇訪問見到真係有 好似係拳拳有力個隻

比佢騎咋掛?

我都好想餵ali

乜都冇

原來Rocky仲喺無線

ali搞到ng

啊聰做戲好睇

又掉雞尾酒

睇ng 都有坤狗

Ng 坤

坤哥又比人串

你冇遲d先講

ali 申利好cute

下集

ng片都feel到偽毒串

亂倫

咪咪好仆街

朱咪咪

真亂倫

坤狗真係無一場戲係唔黑人憎
之後個十幾集可唔可以cut哂佢d戲份

亂輪

發達啦

天龍八部

係咪咪咪ff架

好彩唔係兄妹

聽日

咪咪姐最佳助攻

雷雨呀

落藥

扑左

應該係咁啦 阿7係執番黎

垃圾唔背好D稿

講得好!

咪咪姐

似ff喎

當年睇木婉清個part睇到扯左

應該7妹唔係佢地個女
理由可能係風水果d

屌好想同阿7上床

結衣

walking 拍呢套野真係爽到...

好想同七妹轉運

D主線愈黎愈多

唔通又兜到海倫之前換左驗dna d野

肯定係風水野 要有七個
Walking番黎頂佢個位

唔出奇
個女邊度讀書又唔知
送鏈又無佢份

有無改圖

Ocean同aj好賤

之前唔見銀包 可能診所call左佢

呢招叫咩名

男上

隻腳繞住有無朵？

超級無敵大蟹鉗

埋單中出鎖呀

有冇打交片

江嘉敏真係好正下,係依套戲入邊

咁撚樣玩
認完老母又多個老婆
阿7唔係親生

無敵鉸剪腳呀
一野夾爆你個頭呀

天下間情侶都係兄妹

今晚個集江嘉敏真係好正

好嬲！
ocean食屎啦
anjay係咪唔想捱所以明知ocean係10a條仔都照上

安安明知ocean同佳佳拍拖！！！！

留名睇佢同walking

點解anjay話同唔到鍾泰一齊？ 佢不嬲都中意ocean？
ocean又會傾2句就想扔低10a

ocean一直都係鍾意anjay先...而anjay就鍾意6永
似係6永拍唔到落去...所以格硬寫返ocean同anjay

呢到走得有D快
明明之前都鍾意花膠仔
無那那轉得咁快

咪當anjay拜金

夠寫實夠貼地，港女就係咁，邊個會想同花膠仔種菜，邊個唔想嫁入豪門做少奶奶

其實阿七索到爆 青春無敵

想J返鑊

Kaman 騎上黎啦

屌好想打j

啱啱睇返 屌你Anjay好撚賤

花膠仔都有間花膠鋪呀 佢老豆老母收花膠都好開心架

鬼係
bobby唔鍾意6永架

呢條係昨晚誇世代，最多高登仔想重睇既一段片。
江嘉敏飛禽張繼聰

七妹真係青春無敵呀

其實係講anjay讀書果時都好撚熱血想改變香港果d
但而家出左黎社會都係同化左
覺得個社會都係無得救
繼續幫6永都改變唔到d咩
跟住見到人地同有錢仔拍拖自己就送外賣咪唔抵得

anjay同七妹邊個好打d,一個洪拳一個柔術

馬行田

張生

八婆

8婆

好睇喇

Diu

八婆

條8婆好難頂

金金金

咩事

尚家啲妹仔都比佢食埋

蜘蛛精

笑撚到

關張生咩事
做保鏢都要

咁on9

5少爺都夠膽鬧

佢踢9馬行田

咁串既個阿姑
聽日唔駛番工啦你

呢個肥婆

個人間性器仲有戲份

陳偉霆

屌 陳豪咩都有
仲報咩仇

vicky

Ali

你死梗
搞到人坐監丫拿

腳板黃禁禁

好地地唔得既

顏射

即收皮

但ali睇唔到

ali呷醋

天幕下的姊妹

你奶唔奶？

V chan副偈真係

唔奶

好cute

Ali呷醋好qq

好豬喎呢條女

舔

有正常需要都搵ali啦

點解陳豪咁冷淡

我意思點解佢做妹仔咁
保鏢痴住ben士得啦

好想比ali發脾氣

小學雞

同森美扑埋

個camp 係床上面

正常男人應該
揀肉彈vicky多過alin

港版石原

Ali發脾氣好得意呀

Ali好cute

床上面個帳幕

眼訓真係好辛苦

吓 正常人點會揀豬西

森美真係毒L嚟

強姦

森美霸咗間屋瞓大床

但都要瞓帳篷入面

嘩

快啲強姦我

ali我黎啦

ALI對波仔

快點強姦我

pad

好想比佢屌

姦森美

比Ali 強姦

白色小背心

放開森美！我嚟頂

其實都ok

大頭B應該係gay

森美就先係大

好得意

辛苦野等我黎喇

揀ali啦

放手 森美留返俾我

我都想俾Ali擒

啱啱張繼聰嗰part笑到仆街

其實why no both

拿我有見到all小背心架
冇fail

但副BODY無得輸 食一次半次OK

小背心李佳芯

ali 太多人要 , 我要肉彈

我以為佢橫踢係踢個樽

屌ali

以為猜fing上身

連同奪舍個肉身老婆都好笑d

同森美扑

ali都係唔露好過露

Ali好淫好正

ALI好撚淫 騎上黎 之後啜LIN

賣完廣告未 褲都除埋 好凍

乜春野電玩失調症

放開森美，要搞就搞我

反白

on9到

估到

森美就正

唔好咁大力

胸壓

10成

以為真係搞左

真係訓

腳板

you bitch

大叔啲腹肌

Ali 波路

唔係唔好

你琴晚唔係咁講既

個手勢

ALI個加拿大

陳豪好地地唔得既

無呀

陳豪嬲嗰陣好好笑

聽撚到r哂頭

哦～你呷醋 超可愛

瘋狂叫雞

瘋狂地叫雞

森美唔配合

瘋狂叫雞

哦, 你呷醋

瘋狂地叫雞 笑左

弱智

大頭B 你仲有我呀

小學雞到

我寧願屌Ali都唔揀瘋狂地叫雞

瘋狂地叫雞好正

求圖

然後瘋狂地叫雞！

瘋狂地叫雞
近年tvb劇最好笑對白

應該多得達哥
定多得一班以為自己做到達哥既人

森美好慘

陳豪副body

咁環保嘅

cap圖呢

攬實Ali

我好耐無入

好耐無入過個窿

兩個個body 都睇得下喎

瘋狂叫雞笑左

頭先森美段對話

帶你去張保仔洞

對個肝唔好

扮下更

屌 張生

為套戲操架麻

KFC巴

成十二點 仲係到擺pose做乜

扮行更

陳豪個樣

Ali撚狗咁撚

陳豪呷醋好正

陳豪好可愛

張繼聰好好笑

ali可唔可以做我老婆

七妹

好好睇

脹交敏又準備騎

7妹

又出水了

呀7同呀4兩條線都好正

不知所謂

張生

呢套野最正係陳豪同張繼聰

個加拿大正到痴線!

好想睇陳豪同張繼聰繼續演喜劇
好撚好笑

最柒係坤狗

Fanny幾時出嚟

Metoo

metoo

睇真個樣都唔錯

#metoo

宋仲基條線麻麻

兩個都有莫名嘅笑點

又黎

肛交文淫能到

張生硬哂

入房餵飽佢

wakiing扯左

好樣衰慢鏡個樣

CLS

個音樂

Helen

春心蕩漾

屌,好樣衰
同ali好大反差

好肥

屌咁都走

痴線helen

aggee
bobby個邊唔太得

痴線架套野

但張生好正

呢套先係性在有情

benz雄幾時有同管家床戲

helen仆街了

雷公心諗

唔係張生,岩岩個幕熄左電視啦

做運動

保家衛國

jm9

大媽舞

helen：呢個係我嘅C竇 C竇 C竇...

尚董成日變川嬸

做咩鳩野

喂，你喺度her咩呀！

on9

今集做乜鳩啊到底

想點

呢度會唔會狂ng

跳舞

呀聰多才多藝

驅風

walking連尚董都食埋

三金

光速屌西舞

光速.....

屌西舞

張繼聰呢套戲真係好好笑

痴撚線劇情

Walking

pk了

暴走

女僕都食埋

屌閪舞

煲老藕

Walking好鳩

成個尚家都係後宮

三金正呀

張繼聰呢d咁膠既演員好耐都冇出現過

Walking：呢到我揸旗！

成套劇啲女食哂 仲差在未融化到咪咪姐

成套都係張生同陳生好睇

你呢套制服跳一流

幾乎每次出現都係好笑

多幻想既女人害死人

邊個黎 幾靚女

9up之王

佢D語氣好撚正

呢套野D妹仔好得哦

金金金都唔識

好笑過果啲咩福綠壽啦

7妹好撚正 好想被佢撻

如果walking唔係張生做嘅話話好多對白無咁好笑

Fanny

其實佢d場口有無5成係跟返稿d對白

TVB轉拍膠劇啦

我最快可以咁

Tvb真係搵唔到個接近張生既人

巴打咁快改埋佢字幕

好耐未試過睇tvb劇笑得咁勁
光速屌西舞
然後！瘋狂地叫雞

佢咁pure都上唔到位

好撚正

盆骨舞
張繼聰真係好好笑

唔知要過幾多年先見得到張生

麥美恩游生好好笑

阿娥

好撚小學雞

好好笑果個廣告

ben士無辜

套戲做幾多集

有無尚家復仇者聯盟

張繼聰呢

50

阮兒咪好慘

屌咁樣搶人個位

Fanny入侵

阮兒好慘

pinky可唔可以整下個鼻

把聲唔得

做乜佢哋間房有bb相

陳豪又呷醋

遲啲同我生嘅

av劇情

好癲

蠔b

痴撚線

有gif既話好正

痴線

除袍做乜鳩

除衫JM9

係要做到硬上弓咁

又老強

好正

thinkdick

菠蘿

第一日咁串
你都預左走架啦

對腳幾白

爭阿基？

都做得唔似係佢老豆

屋企部垃圾電視成日都冇字幕，點搞

張生好型啊

謝生真係冧七妹

訓練聽力

刺探 搶灘 登陸

親生？

不是

選過港姐身材幾正

酒精揮發左愛心情就會消失
都幾中

好有道理

參透唔到

初頭互相放蹤 最後互相操蹤

喂狗

大寶

肛交文好能正

睇bobby煮野諗番起美味天王

爭個心呀

謝生啲對白係咪自己度架？

訓左無睇
佢老豆幾時死

看似鳩噏其實簡單得來又有道理

阮兒不嬲正

又年薪幾百萬

我唔想under你喎

諗起一屋老友記整腸粉個part

巴打係咪為咗避過平安夜同聖誕所以冬眠左

傲嬌bobby

師徒波

我都係
田味吉
不過佢真人好似真係成日煮野

要under陳豪窩

唔上fbig了

你個名

下年買隻驚打下咪算

你都訓左好耐下

要做𡃁

呢幾日好煎熬

前幾集轉返靈魂留曬鬚哥個look勁似田味吉

死左好耐架啦

阮兒呢啲唔太靚女其實好撚大殺傷力

完咗我會好唔捨得張生

有helan唔揀揀石大嬸

有一排冇睇，陳豪知唔知基之前係阿爆身體?

田味吉我記得個角色都係膠膠地

.......

咁都唔靚

知

川嬸

金玉滿堂
拎銀紙打便爐

好野黎架！

應該知
禮記講過

陳豪知
但無明講

bobby就唔知陳豪知唔知

乜撚嘢傳說女神

我意思係唔係靚到天仙果隻
我眼中算係標緻

知
禮記同佢講過

有聲

煮能夠

咪咪姐黎了

肥絲大隻

Long time no C

爆右

搞咩呀 朱茜

咁都得

咗

真係FF

屌你 原來ff

FF嚟

FF?

屌原來ff

ff

屌ff

好奸的咪咪姐

計劃實行嘅時候一定同錯左第二個

pinky個鼻大定成龍

逃學威龍3 劇情

both

啊田好耐無出埸

肛交敏

anjay點解走左既？？

好快變廁紙

我都想問

做咩去左日本 昨日明明有睇 我又MISS左咩

安安臭雞

美麗

變左x men

特異功能

超能力

心聲都聽到

有功能

異能

啊田技能獲得

晚晚追 我都好似唔覺有講過?

唔那係聽到心聲呀

心靈感覺

屌 xmen

讀到心

你無miss

池美麗

頭先出咗去食飯 安安做咩去咗日本?

讀心

同問

屌你 升埋LV 做X MEN

一早上helan屋企就無事

佢種左鼠尾草

安安幾時散左

降魔的2

重過部坦克

打傳說對決

冇講

奇幻潮？

我們都是超能力者

幾時走左

新技能 get

點解係13件壽司？

Doctor X

阿田仲係咁抗拒bobby既

阮兒屙屎

12係2，3，4最小公倍數，再加1=13

個個奪完舍都會獲得新技能

Walking- 同狗傾計
Bobby- 電視機指路明燈
啊田- 聽心聲

Walking嗰個最無用

春藥 ?

淫賤不能移

黎料

推佢入去鎖門啦

安安戲份係咪cut左好多？冇啦啦去左日本

你試下除2 除3 除4 咪知囉

黑絲

朱咪咪黑絲

咪咪竟然夠力

7妹扎計好睇好多

不如我地

淫能到

打交

扑

咁快成頭汗肛交

肯定係打架

江嘉敏套劇show左幾多次腳指

打拳

呢個好好多

做運動？

會斷

又隻抽

又打交

斷

今日狀態唔好

召喚欣宜

打鳩佢

屌轉左個髮型好似唔同樣咁

打交啫

會斷㗎

不如同埋nic 嫁愛 一齊4p

會斷架

不如我地....

江嘉敏呢一分鐘已經正過陳敏之唐文龍成套加埋既扑野戲

又玩柔術

ali啲笑聲

瘋狂地叫雞 嘿嘿

文強

親親我好媽

畫面殘體

坤哥乜功能都冇多

江嘉敏 好正

佢一出已經show咗

佢都睇倒電視

電視機留左係佢身體到

坤狗都有電視機

之前睇唔覺，呢套拍得佢幾靚

有啲似劉穎鏇

因為本身就廢

撥晒一邊 豬排都變女神

好gfable

江嘉敏d汗

KFC巴可唔可以cap啱啱ali腳板

識同動物溝通好撚勁架
漫畫復仇鬼個最終boss

有人覺

其實應該係髮型問題，唔紮個頭上去會好好多

江嘉敏好正

我覺得佢塊面好大

呢3張計1就靚 2 3都係柒

張生同狗溝通除咗派膠之外有無用過嚟推劇情

有集著牛仔褲跪喺張枱度露晒成個腳板好紅

睇電視唔係留係呀爆個身體咩？
bobby宜家仲未有新技能？

肛交敏真係好gfable

係 booby返咗去之後冇咗電視機
啊爆唔識得欣賞以為撞鬼

一時唔記得，即係bobby未講新技能

有冇人有cap圖 好想打J

邊個？

腳指係咩關係 ？

尚董

Btw 有冇江交腳指圖？

同求 或者記唔記得邊集

得少少睇

森美同ali分手之後全家撐佢嗰個位

琴晚coffee巴cap個啲都有

有冇其他相？

呢幕前少少好似有ali腳板，有無cap

好似青筋腳

之前個post ge
cap唔到

條條筋奶哂

好遠 唔夠清
前幾個post coffee巴cap咗啲清啲嘅

頂你黑底

腿

腳

張生拍呢套劇好好福利

好想摸呀

江嘉敏有少少似徐熟敏

淫kay會唔會打爆部電視

隻腳好白

返去跪玻璃

屌你成條腿摸勻

愈搽愈上

此地不疑久留

我都要摸

腿腿腿腿腿

幾時又話去台灣

劣腳

曾敏

唔撚係掛.jpg

腳板！！

預測到收視仆直

絕對會

陳豪食左

陳豪

幫佢劣腳，佢幫你劣鳩

有左

又要搞野了

not finish

今集

你講溏心風暴？

成日都扑野

ALI

頂

又食左

想做咪出聲

where r u going

D女人全部都係雞
口裡說不...

kaman

一間又有得睇文龍同文G扑野
tvb呢排咁多扑野戲睇

想搞我

有冇高清 腳板

好淫

我有教養

ali:仲咒我收視仆直添呀

yes

肛交敏對腳都有排玩

我情願睇呢邊

到底仲有一粒係邊個食左

後入

玩ali算啦

又要打丁

搞完一濟都重唔夠

陳豪如果食完茶果見到尚董咁點算

春藥

陳豪就係咁樣扑陳茵微

一摸佢就

Not finished！

咁咪幾好

100-7-7-7 呢個真係醫院拎黎test人

屌 2隻食曬

食晒兩隻

holy，郁啊，holy，so wet，what the，大力d

食哂兩隻

kay好似無like張生俾kaman騎張相

原來食曬兩隻

Holy

心算差嘅人點算

屌到淫婦西皮都反

食哂 屌

食咗兩件 真係有排發洩

咁好合理
屌到ali反皮

想做咪出聲囉

後入尚董
之後Benz 雄入房見到
夫目前犯

通常係問d阿婆阿伯，睇佢地神智清唔清晰

阿mo同ali好正

乜春嚟？

點忍呀

有冇謝生劣腳gif?

好多小學雞

咁除咗計數仲會問其他嘢掛，淨係計數慢就當你老人痴呆咩

跟住d細女係門外偷睇到自己老母比姐夫女女女緊
佢地又莫名興奮
係出面diy
然後 walking 巡到過來
幫細女解決需要

雞

以後情侶間可以參考下

瘋狂地屌ali

識屌閪先

依家望ocean 剩係會諗起689

對眼

Dickson老西好好j

講講下又有少少似

10A

大家姐又幾時返黎

仆街ocean

有無豹哥

石敢當

大家姐

有一堆既，只係見佢講開100-7，純粹分享下

我覺得係時候寫返個誇世代甜故

大波長腳

痴脷根兒童基金會

cls

朱咪咪白滑大波

大家姐番黎喇

又夠淫

有冇毒撚冇拖拍基金會

唔係親生？

ocean唔係親生

唔係親生

野仔？

Ocean唔係親生仔

隱性基因？

成家都咁多便宜仔

尚家不如定期驗下dna啦

又唔係親生

關禮傑

老豆唔係關禮傑姐

呢個又唔係親生

個屋企都幾複雜

咪咪姐好好笑

朱咪咪依家hyper 到

之前先講Ocean對Anjay餘情未了，而家又同10A見家長

仲有邊個唔係親生

好撚好戲

阿7？

冚家執返嚟

華生

呀七

沉哂船

陳豪同尚家係咪真係有仇，定只係比朱咪咪利用？

應該有好多人跟住試..
然一個得一個唔得

捲脷真係有關係咩？

親生就雷雨

台灣十p

江美儀點睇都老D喎

張生做兵

唔係關禮傑個仔姐應該

豹嫂正

讀下bio

老豆

阿海

文強生嘅

難怪關禮傑唔多鍾意個仔

老豆出場了